獨上基道中學，望盡天涯路

土瓜灣果間？

係牙

又推返上黎做乜撚

你都有份推

成日開分身推post

我以前係你隔離

真？

點解要追擊嘅？

邊有==

係歌頌

牙你老母

禾巧g持樓豬架

好文采

獨自在山坡 高處未算高？